趁文宣日講清楚 旺角揸大聲公個女村長可唔可以收皮

早兩日又指揮手足呢樣嗰樣
我路過都聽到又叫人幫呢個手足搬嘢
又叫人去block出口
而自己又唔撚郁

尋日又係你 屌你又咩屋企要人
返屋企啦乜乜乜

屌你啦 坐咗十碌八碌未識抗爭？
呢個係最後通牒
下次見到就出聲屌。

一齊落手做叫齊上齊落
講幾個任務叫人share 自己落手落腳叫兄弟爬山
鳩叫人呢樣嗰樣叫仆街free rider.

Pish 1/10

係咪得我一個見到

唔想再衰同一樣嘢

推多嘢警告埋其他指揮家

做實事
齊爬山

咪撚理d傻閪

佢咁做錯唔晒。雖然係仆街d。但係現場其實絕大部份係和理非唔知自己想d咩。佢咁做可以令本身行行企企果班郁下